<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="PASAJE_DE_TERMINO_DE_PRIMER_ANCESTRO_SUMA_COMO_SUMA_OPTION">Pasar de término la suma.</string>
    <string name="PASAJE_DE_TERMINO_DE_PRIMER_ANCESTRO_SUMA_COMO_SUMA_JUSTIFICATION">Cuando se pasa un término que está sumando, de un lado del /comparador/ al otro, se lo debe pasar como resta (es decir, invirtiendo la operación con la que aparece originalmente).</string>

    <string name="PASAJE_DE_TERMINO_DE_PRIMER_ANCESTRO_RESTA_COMO_RESTA_OPTION">Pasar de término la resta.</string>
    <string name="PASAJE_DE_TERMINO_DE_PRIMER_ANCESTRO_RESTA_COMO_RESTA_JUSTIFICATION">Cuando se pasa un término que está restando, de un lado del /comparador/ al otro, se lo debe pasar como suma (es decir, invirtiendo la operación con la que aparece originalmente).</string>

    <string name="PASAJE_DE_TERMINO_DE_PRIMER_ANCESTRO_MULTIPLICACION_COMO_MULTIPLICACION_OPTION">Pasar de término la multiplicación.</string>
    <string name="PASAJE_DE_TERMINO_DE_PRIMER_ANCESTRO_MULTIPLICACION_COMO_MULTIPLICACION_JUSTIFICATION">Cuando se pasa un término que está multiplicando, de un lado del /comparador/ al otro, se lo debe pasar como división (es decir, invirtiendo la operación con la que aparece originalmente).</string>

    <string name="PASAJE_DE_TERMINO_DE_PRIMER_ANCESTRO_DIVISION_COMO_DIVISION_OPTION">Pasar de término la división.</string>
    <string name="PASAJE_DE_TERMINO_DE_PRIMER_ANCESTRO_DIVISION_COMO_DIVISION_JUSTIFICATION">Cuando se pasa un término que está dividiendo, de un lado del /comparador/ al otro, se lo debe pasar como multiplicación (es decir, invirtiendo la operación con la que aparece originalmente).</string>

    <string name="PASAJE_DE_TERMINO_DE_PRIMER_ANCESTRO_POTENCIA_COMO_POTENCIA_OPTION">Pasar de término la potencia.</string>
    <string name="PASAJE_DE_TERMINO_DE_PRIMER_ANCESTRO_POTENCIA_COMO_POTENCIA_JUSTIFICATION">Cuando se pasa un exponente, de un lado del /comparador/ al otro, se lo debe pasar como raíz (es decir, invirtiendo la operación con la que aparece originalmente).</string>

    <string name="PASAJE_DE_TERMINO_DE_PRIMER_ANCESTRO_RAIZ_COMO_RAIZ_OPTION">Pasar de término la raíz.</string>
    <string name="PASAJE_DE_TERMINO_DE_PRIMER_ANCESTRO_RAIZ_COMO_RAIZ_JUSTIFICATION">Cuando se pasa una raíz, de un lado del /comparador/ al otro, se lo debe pasar como potencia (es decir, invirtiendo la operación con la que aparece originalmente).</string>

    <string name="PASAJE_TERMINO_DE_MULTIPLICACION_COMO_DIVISION_SIENDO_TERMINO_DE_SUMATORIA_OPTION">Pasar la multiplicación como división.</string>
    <string name="PASAJE_TERMINO_DE_MULTIPLICACION_COMO_DIVISION_SIENDO_TERMINO_DE_SUMATORIA_JUSTIFICATION">Si bien es correcto que un término que está multiplicando pase dividiendo, no se puede hacer este tipo de pasajes cuando la multiplicación es un término de una suma o resta; de esta forma, y separando en términos, primero se deben pasar los términos que están sumando o restando, para luego pasar los productos y las divisiones.</string>

    <string name="PASAJE_TERMINO_DE_DIVISION_COMO_MULTIPLICACION_SIENDO_TERMINO_DE_SUMATORIA_OPTION">Pasar la división como multiplicación.</string>
    <string name="PASAJE_TERMINO_DE_DIVISION_COMO_MULTIPLICACION_SIENDO_TERMINO_DE_SUMATORIA_JUSTIFICATION">Si bien es correcto que un término que está dividiendo pase multiplicando, no se puede hacer este tipo de pasajes cuando la multiplicación es un término de una suma o resta; de esta forma, y separando en términos, primero se deben pasar los términos que están sumando o restando, para luego pasar los productos y las divisiones.</string>

    <string name="PASAJE_TERMINO_DE_SUMA_COMO_RESTA_SIENDO_TERMINO_MUTIPLICATIVO_OPTION">Pasar la suma como resta.</string>
    <string name="PASAJE_TERMINO_DE_SUMA_COMO_RESTA_SIENDO_TERMINO_MUTIPLICATIVO_JUSTIFICATION">Si bien es correcto que un término que está sumando pase restando, no se puede hacer este tipo de pasajes cuando la suma es un factor dentro de una multiplicación; de esta forma, para lograr el despeje, se debe pasar primero el otro factor que está multiplicando para despejar la suma.</string>

    <string name="PASAJE_TERMINO_DE_RESTA_COMO_SUMA_SIENDO_TERMINO_MUTIPLICATIVO_OPTION">Pasar la resta como suma.</string>
    <string name="PASAJE_TERMINO_DE_RESTA_COMO_SUMA_SIENDO_TERMINO_MUTIPLICATIVO_JUSTIFICATION">Si bien es correcto que un término que está restando pase sumando, no se puede hacer este tipo de pasajes cuando la resta es un factor dentro de una multiplicación; de esta forma, para lograr el despeje, se debe pasar primero el otro factor que está multiplicando para despejar la resta.</string>

    <string name="PASAJE_TERMINO_DE_RAIZ_COMO_POTENCIA_OPTION">Pasar la raíz como potencia.</string>
    <string name="PASAJE_TERMINO_DE_RAIZ_COMO_POTENCIA_JUSTIFICATION">Si bien es correcto que una raíz se pase como potencia, no se puede hacer este tipo de pasajes cuando la raíz es un término dentro de una suma o resta, o un factor dentro de una multiplicación o división; de esta forma, para lograr el despeje, se deben pasar primero los otros términos para despejar la raíz.</string>

    <string name="PASAJE_TERMINO_DE_POTENCIA_COMO_RAIZ_OPTION">Pasar la potencia como raíz.</string>
    <string name="PASAJE_TERMINO_DE_POTENCIA_COMO_RAIZ_JUSTIFICATION">Si bien es correcto que un exponente se pase como raíz, no se puede hacer este tipo de pasajes cuando la potencia es un término dentro de una suma o resta, o un factor dentro de una multiplicación o división; de esta forma, para lograr el despeje, se deben pasar primero los otros términos para despejar la potencia.</string>

    <string name="SUMA_RESUELTA_INCORRECTAMENTE_OPTION">Resolver la suma.</string>
    <string name="SUMA_RESUELTA_INCORRECTAMENTE_JUSTIFICATION">La suma no está bien resuelta; el resultado indicado no era el esperado.</string>

    <string name="RESTA_RESUELTA_INCORRECTAMENTE_OPTION">Resolver la resta.</string>
    <string name="RESTA_RESUELTA_INCORRECTAMENTE_JUSTIFICATION">La resta no está bien resuelta; el resultado indicado no era el esperado.</string>

    <string name="MULTIPLICACION_RESUELTA_INCORRECTAMENTE_OPTION">Resolver la multiplicación.</string>
    <string name="MULTIPLICACION_RESUELTA_INCORRECTAMENTE_JUSTIFICATION">La multiplicación no está bien resuelta; el resultado indicado no era el esperado.</string>

    <string name="DIVISION_RESUELTA_INCORRECTAMENTE_OPTION">Resolver la división.</string>
    <string name="DIVISION_RESUELTA_INCORRECTAMENTE_JUSTIFICATION">La división no está bien resuelta; el resultado indicado no era el esperado.</string>

    <string name="POTENCIA_RESUELTA_INCORRECTAMENTE_OPTION">Resolver la potencia.</string>
    <string name="POTENCIA_RESUELTA_INCORRECTAMENTE_JUSTIFICATION">La potencia no está bien resuelta; el resultado indicado no era el esperado.</string>

    <string name="RAIZ_RESUELTA_INCORRECTAMENTE_OPTION">Resolver la raíz.</string>
    <string name="RAIZ_RESUELTA_INCORRECTAMENTE_JUSTIFICATION">La raíz no está bien resuelta; el resultado indicado no era el esperado.</string>

    <string name="DISTRIBUTIVA_BASICA_MAL_RESUELTA_OPTION">Realizar la distributiva.</string>
    <string name="DISTRIBUTIVA_BASICA_MAL_RESUELTA_JUSTIFICATION">La distributiva no se hizo correctamente. Cuando se distribuye un número o una variable a una suma o resta, cada término de la suma o resta se debe multiplicar o dividir por el número o variable que se distribuye.</string>

    <string name="DISTRIBUTIVA_DOBLE_MAL_RESUELTA_OPTION">Realizar la distributiva.</string>
    <string name="DISTRIBUTIVA_DOBLE_MAL_RESUELTA_JUSTIFICATION">La distributiva no se hizo correctamente. Cuando dos sumas o restas están multiplicadas entre sí, la cantidad de términos que surja de la distributiva es igual a la cantidad de términos de uno de los factores, multiplicada por la cantidad de términos del otro factor; por ejemplo, si se tiene (x+1)(x+2), cada suma tiene 2 términos, por tanto, luego de distribuír se tendrán 4 términos. Cada término de un factor se debe multiplicar por cada uno de los términos del otro factor (idem con sus signos, aplicando la regla de los signos).</string>

    <string name="ASOCIATIVA_MAL_RESUELTA_OPTION">Resolver operaciones aplicando asociativa.</string>
    <string name="ASOCIATIVA_MAL_RESUELTA_JUSTIFICATION">Cuando se tienen operaciones con distinta precedencia, por ejemplo 2+4*3, solo se puede alterar el orden en que se resuelve si existieran paréntesis. En caso de no haber paréntesis, se debe respetar la separación de términos por sumas y restas. En el ejemplo mostrado, se debe primero resolver 4*3, y al resultado, sumarle 2.</string>

    <string name="DISTRIBUTIVA_DE_POTENCIA_SOBRE_BINOMIO_OPTION">Distribuir la potencia a la suma o resta.</string>
    <string name="DISTRIBUTIVA_DE_POTENCIA_SOBRE_BINOMIO_JUSTIFICATION">Nunca se puede distribuir una potencia a una suma o resta; para resolverlo, se debe convertir la potencia en una multiplicación de la suma o resta (entre paréntesis) por sí misma, tantas veces como diga el exponente, y finalmente, aplicar las distributivas.</string>

</resources>