<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="FACTOR_COMUN">Factor común</string>
    <string name="CUADRATICA">Fórmula cuadrática</string>
    <string name="GAUSS">Método de Gauss</string>

    <string name="FACTOR_COMUN_ES_EL_CORRECTO">Aplicar factor común es lo más conveniente. Se encontró la raíz /raiz/, que es /tipo/.</string>
    <string name="FACTOR_COMUN_NUMERICO_ES_EL_CORRECTO">Aplicar factor común numérico es lo más conveniente.</string>
    <string name="CUADRATICA_RAICES_SIMPLES_ES_EL_CORRECTO">Aplicar la fórmula cuadrática es lo más conveniente. Se encontraron las raíces /raiz1/ y /raiz2/.</string>
    <string name="CUADRATICA_RAIZ_DOBLE_ES_EL_CORRECTO">Aplicar la fórmula cuadrática es lo más conveniente. Se encontró la raíz doble /raiz/.</string>
    <string name="GAUSS_ES_EL_CORRECTO">El método de Gauss es el caso más conveniente. Se entonctró la raíz simple /raiz/.</string>

    <string name="CUADRATICA_ERA_POSIBLE">La fórmula cuadrática también se podría haber aplicado, por tratarse de un polinomio de grado 2.</string>
    <string name="GAUSS_ERA_POSIBLE">El método de Gauss también se podría haber aplicado, por tratarse de un polinomio de grado mayor a 1.</string>

    <string name="CUADRATICA_ES_POSIBLE_PERO_NO_LO_MEJOR">Aplicar fórmula cuadrática es correcto, aunque también podría haberse aplicado factor común, para llegar de una manera más rápida a las raíces.</string>
    <string name="GAUSS_ES_POSIBLE_PERO_NO_LO_MEJOR">Aplicar el método de Gauss es correcto; se encontró la raíz /raiz/. Por otro lado, se podría haber tomado otro camino para llegar de forma más rápida a la raíz.</string>

    <string name="FACTOR_COMUN_ERA_EL_CORRECTO">Factor común era el caso de factoreo más conveniente. Este caso se puede aplicar cuando hay variables en todos los términos (factor común de "letras"), o cuando el coeficiente principal es distinto de 1 (factor común de "número"). En el factor común de letras, se divide a todos los términos por la X de menor exponente, encontrándose la raíz 0, que puede ser simple o múltiple. En el factor común de números, se dividen todos los términos por el coeficiente principal, de manera que el polinomio quede "normalizado" (es decir, con coeficiente principal igual a 1).</string>
    <string name="CUADRATICA_ERA_EL_CORRECTO">Aplicar la fórmula cuadrática era lo más conveniente, por tratarse de un polinomio de grado 2; únicamente resolviendo la fórmula resolvente se podrían haber encontrado las raíces.</string>
    <string name="GAUSS_ERA_EL_CORRECTO">Aplicar el método de Gauss era lo más conveniente, por tratarse de un polinomio de grado mayor a 1.</string>

    <string name="FACTOR_COMUN_NO_ES_CORRECTO">No se puede aplicar factor común, dado que no en todos los términos hay variables.</string>
    <string name="CUADRATICA_NO_ES_CORRECTO">No se puede aplicar la fórmula cuadrática porque el polinomio no es de grado 2.</string>
    <string name="GAUSS_NO_ES_CORRECTO">No se puede aplicar el método de gauss cuando el polinomio no tiene término independiente. Tampoco es aplicable cuando el polinomio es de grado 1.</string>

    <string name="RAIZ_EXTRA">También se encontró la raíz /raiz/.</string>

    <string name="RAIZ_ENCONTRADA">La raíz del polinomio es: /raiz/</string>
    <string name="RAICES_ENCONTRADAS">Las raíces del polinomio son: /raices/</string>
</resources>